痴撚線⋯⋯ 呢個紋身肥仔型撚到

我偶像MC JIN⋯⋯ 太痴線

係精神嘅

屌呢個好正
本身無咩留意rap，但內容同個flow好得，串撚到黑鬼入返老母閪

完全體現到黑人先係最rascist 個班

係呀無辦法啦 淨係識用種族嚟攻擊人，其他種族嘅人還拖就即刻屌晒鬼
Jin仔好慘明明贏成條街，最後都因為多數觀眾都係黑人而輸

？

乜柒呀

好撚on9
班黑人可以係咁屌鳩你知種族，但你一講，佢就開鳩你拖

系佢地老母

But I'm not a rapper

紋身肥仔？喂我都有名

紋哂身 大家都知咩事啦

唔係咁開心呀嘛？

冇開心

喂你著左我對西瓜

黃種人都可以打鳩人㗎
但黃種人又怕事 體格又廢
咪又係返去自己打飛機

吳亦凡憑乜撚野在係度？

把聲一聽就知

其實d賤種nigga咁暴戾 有諗過jin battle串多2句會唔會比人開拖

屌一唱番英文真係冇得打

其實條片果段rap預先寫好哂 再rap返出黎唔算站真係好難喎 你話即興就話姐

你有freestyle 嗎

你寫囉